一人一個發現支共侵略香港嘅moment

唔計反送中/雨傘呢啲大型社運
有無啲生活上覺得[size=4]嘩屌 原來支共已經咁大影響”[size=4]嘅時候

我先
以前地鐵廣播嘅次序係 廣東話 -> 英文 -> 普通話
而家黨鐵就係 廣東話 -> 普通話 -> 英文
(巴士廣播就守得住)

小巴有支付寶俾錢

微信同支付寶開始普及
麥當勞變金拱門
Mk5p字變支那潮語
青少年偶像由本地明星變支那流量明星
大家開始講普通話

2012年左近見到有大陸仔話97個年係中共科水救香港，個下突然就著左

未撚見過有人用

大學入邊大陸人既比例極高

羽總同梁振華上台
佔中真心令人覺醒

利申：前港豬
覺得河水不犯井水
以為中國進步緊

TVB 播中國國歌

街邊啲小學生講普通話